禮拜日如果出嚟既各位手足巴絲打同埋長輩們,禮拜日記得預早一至兩個鐘出門

住得遠嗰d 可以既話早少少起身準備搭車出嚟
因為根據6月9同16既經驗 今次mtr 好難短時間承載咁大既人口 所以大家早少少出門啦

希望8月16同18見到你地啦
以呢1個半月升級既民憤嚟講
120萬應該走唔甩
香港人加油
今次唔可以輸